大陸啲廢老真係痴線

寫埋自己個名呀笨

你估香港好好？
你個野壞左啊

老而不

勁